全民轉台行動 將全港店鋪電視轉去港台31

好多手機都有紅外線發射器，大家可以一齊幫啲老細轉走TVB，提升店鋪質素 ，促進香經濟發展。

Btw 港台應該係全港最高質素免費電視台

推

push

到底大家撐唔撐港台